有冇人一食意粉同麥皮就消化不良？

食完飽好耐，有時刺激到腸胃好快要痾屎

呢啲係咪就係叫粗糧，唔啱某啲人食？

呢D叫小麥敏感

好多碳水 好撚肥

會胃痛

飲啖啤酒就測驗到